呢兩條女邊個代言Nike正啲？

Seolhyun

G.E.M.

Seolhyun
G.E.M.

等緊牙友入嚟幫牙漿拉票

個代言人得就熱賣啦

我=nike adidas puma

你=臭鞋

支那gem

我=雪炫sp

竟然一個負評都冇
究竟係雪炫正定盲反牙漿？

我話咗畀周周聽

Gem好矮 有冇米6

1.57

咁賓妹正啲

懷疑米5都冇

下，你竟然作反

我實話實說公正sir

有陣柒味

有宇宙人，話知另一個有第三隻腳都無得揀啦

過電了⚡️

雪炫完勝。。。

佢呢個look好Sporty ❤️

2個都麻麻

支那味真係支那味
韓妹高質咁多